覺唔覺得孽瘤幾似忍者亂太郎個老師？

Ok la

個嘴似到十足十